根據Brandolini's law………

根據Brandolini's law，反駁廢話所需的能量，比生產廢話要大十倍呢。

哦

（哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦）